"Dat is een eerlijke jonge vrouw aan de hand van een coach in het donker, Mr. Darnay fietsen!"
zei hij, hij vulde zijn nieuwe goblet.
Een lichte frons en een laconieke 'ja' was het antwoord.
"Dat is een eerlijke jonge dame te beklaagd door en gehuild omdat door!
Wat vind je ervan?
